<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<lista>
  <alojamiento>
    <tipo>Restaurante</tipo>
    <precio>$</precio>
    <nombre>La Tita</nombre>
    <descripcion>Restaurante que ofrece las mejores tortillas de patata de la ciudad. También podrás
    disfrutar de sus variadas raciones: croquetas, raxo, chipirones...</descripcion>
    <imagen>latita.jpg</imagen>
    <estrellas>5</estrellas>
  </alojamiento>
  <alojamiento>
    <tipo>Restaurante</tipo>
    <precio>$$</precio>
    <nombre>Mesón 42</nombre>
    <descripcion>Ubicado en el corazón de la ciudad, este es uno de los restaurantes donde comer en Santiago
      de Compostela más recomendado, especialmente si quieres disfrutar de buen producto, cocina de calidad
      y una atención muy profesional pero familiar</descripcion>
    <imagen>meson42.jpg</imagen>
    <estrellas>5</estrellas>
  </alojamiento>
  <alojamiento>
    <tipo>Restaurante</tipo>
    <precio>$$</precio>
    <nombre>A Noiesa</nombre>
    <descripcion>Situado en el centro histórico de la ciudad, este restaurante ofrece platos elaborados
      con productos de primera calidad, con un toque de vanguardia que los hace únicos.</descripcion>
    <imagen>noiesa.jpg</imagen>
    <estrellas>4</estrellas>
  </alojamiento>
  <alojamiento>
    <tipo>Restaurante</tipo>
    <precio>$$$</precio>
    <nombre>Auga e Sal</nombre>
    <descripcion>Restaurante que cuenta con una estrella Michelin, ofrece un menú delicioso y de primera calidad.</descripcion>
    <imagen>augaSal.jpg</imagen>
    <estrellas>4</estrellas>
  </alojamiento>
  <alojamiento>
    <tipo>Bar</tipo>
    <precio>$$</precio>
    <nombre>Riquela</nombre>
    <descripcion>Ubicado en el centro histórico de la ciudad, perfecto para picar algo, tomarse unas cervezas
       o unas copas después de cenar</descripcion>
    <imagen>riquela.jpg</imagen>
    <estrellas>3</estrellas>
  </alojamiento>
  <alojamiento>
    <tipo>Bar</tipo>
    <precio>$</precio>
    <nombre>Tío Pepe</nombre>
    <descripcion>Ubicado en la zona nueva de la ciudad, este bar ofrece las mejores tapas de Santiago. Con cada
    consumición podrás disfrutar de una enorme tapa, que se va cambiando cada día: sándwiches, tortilla, hamburguesa,
    huevos fritos con patatas...)</descripcion>
    <imagen>tioPepe.jpg</imagen>
    <estrellas>5</estrellas>
  </alojamiento>
  <alojamiento>
    <tipo>Bar</tipo>
    <precio>$$</precio>
    <nombre>Casa das Crechas</nombre>
    <descripcion>Uno de los locales más emblemáticos de Compostela, es famoso por su vinculación con la música
      y el panorama cultural tradicional y folk de Galicia. Ofrecen música en directo todas las semanas y
      los miércoles son noche de foliada.</descripcion>
    <imagen>crechas.jpg</imagen>
    <estrellas>4</estrellas>
  </alojamiento>
</lista>
